有無人上家政堂縫野個陣成日俾針拮親？

啲針咁唔明顯真係好危險